想做人地第三者

其實呢個係乜撚野諗法 刺激？
當你又拍緊拖 對方又拍緊拖
好似成日撩人地條女/條仔係咁傾計
出街 個感覺良好
然後同自己既伴侶講：「friend咋
你驚乜姐 唔信咪問」
搞到人地男/女朋友嬲到仆街 好有成功感
有無人呢啲人 又或者想試下

甚至乎搞散人哋
然後同對方嘅男/女朋友講
拍拖咁辛苦為乜啫 飛咗佢啦

呢啲人簡直心理變態

唔想試下咩
咩感覺

想試

可能你自卑
自知自己條件唔夠好，所以要透過比較嚟證明自己，攞翻d優越感
但事實搶一個對另一半已經失去咗新鮮感嘅人根本唔難
並冇證明你比較好，只不過係人性本惡

我但求個下成功感咋
洗乜理人感受